想報電單車 有冇人想一齊呀 多個盤交流下

可以隨時報ga la ,但係煩緊報邊間 ,駕院又貴又學唔到野，輝sir 好似學到野又貴，貴記可以任學 雖然上網睇d 人話佢都唔會教到d 咩，但勝在任教 自己揸得多都應該識 又平，有冇人一齊去學呀 好驚剩係比佢屌

無得你考筆試 同理論課 有排拖你

我有1 2牌ga la 唔洗筆試理論

而家報幾時先有得考？
預年半？

咁愈遲考就愈排得耐。。唔會之後排會快左ga wor..

我諗年半啦

早報早享受

係la 想搵人一齊報 貴記唔知o ng ok

而家報有排都未期排到比你，所以快啲報

報咗強制先

想問吓駕駛學院幾多錢
我自己都有1號牌2號牌成七年

老實講 我就沙田駕院出身
有場俾你練8字 又有條易d既路線
1 take好似6千零 如果價錢唔係差太遠諗得過

1月報左 6月上強制 7月考強制
報左傑師啊我
價錢屌得過

考完強制先喇
強制已成獨門生意
到時考路試咪邊快考邊囉

學唔學到嘢係睇你自己有冇用腦思考，同肯唔肯去問嘢，唔關喺邊度學嘅事

我1月報6月先上堂，7月考
Ps:觀駕

宜家要8千

聽人講問野佢都唔答你呀貴記

報咗強制pass先慢慢諗
駕院好紅底，老強又一定要送錢佢使
其他所有嘢都係搶錢價

而家4間駕院都係同一個老細，唔否認有佢哋優勢嘅(斜路/排期時間)
因為正苦偏幫到出晒面
所謂街校a1同meg都係佢，特登開嚟賺埋街校錢

香港駕駛學院最大股東為港通控股，第二大股東為新鴻基地產。
港通控股為渝太地產子公司。
渝太地產主席為中國商人張松橋。張松橋為第十三屆中國全國政協委員。

============================
共業 REDSTOP
Android:

正仆街政苦 有冇得去邊反對佢壟斷 要一大班人 政黨d 人呢 冇人屌過？

全個制度都腐敗
點會有任何樣嘢好
權力唔對等又冇制衡
齋屌唔會制止到
只會繼續腐敗落去

同屋企人講咗三四年, 啱啱批准考電單車

一唔一齊報呀

同埋想問問各位 如果考完強制有冇話一家要幾耐之苧考路試ga 唔考又要重新再考多次強制lee d on 9 野ga?

想報邊間？